# Korean translation for S.EE for WordPress.
# Copyright (C) 2025 S.EE
# This file is distributed under the same license as the S.EE for WordPress plugin.
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: S.EE for WordPress 1.0.0\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: https://github.com/sdotee/see-wordpress\n"
"POT-Creation-Date: 2025-01-01 00:00:00+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2025-01-01 00:00:00+0000\n"
"Last-Translator: S.EE <dev@s.ee>\n"
"Language-Team: Korean\n"
"Language: ko_KR\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

msgid "API Configuration"
msgstr "API 설정"

msgid "Configure your S.EE API credentials. You can get your API key from your S.EE account settings."
msgstr "S.EE API 인증 정보를 설정하세요. API 키는 S.EE 계정 설정에서 확인할 수 있습니다."

msgid "Note: API key is defined in wp-config.php via SEE_API_KEY constant and takes priority over the setting below."
msgstr "참고: API 키가 wp-config.php의 SEE_API_KEY 상수로 정의되어 있으며, 아래 설정보다 우선 적용됩니다."

msgid "API Key"
msgstr "API 키"

msgid "API Base URL"
msgstr "API 기본 URL"

msgid "Default Settings"
msgstr "기본 설정"

msgid "Choose default domains for short URLs, text sharing, and file uploads. Domain lists are cached and will not trigger API requests on page load."
msgstr "단축 URL, 텍스트 공유, 파일 업로드에 사용할 기본 도메인을 선택하세요. 도메인 목록은 캐시되며 페이지 로드 시 API 요청이 발생하지 않습니다."

msgid "Click to fetch the latest domain lists from your S.EE account."
msgstr "클릭하여 S.EE 계정에서 최신 도메인 목록을 가져옵니다."

msgid "Default Short URL Domain"
msgstr "기본 단축 URL 도메인"

msgid "Default File Upload Domain"
msgstr "기본 파일 업로드 도메인"

msgid "Automation"
msgstr "자동화"

msgid "Enable automatic actions when publishing posts or uploading media."
msgstr "글 게시 또는 미디어 업로드 시 자동 작업을 활성화합니다."

msgid "Auto Shorten URLs"
msgstr "URL 자동 단축"

msgid "Auto Upload Media"
msgstr "미디어 자동 업로드"

msgid "Show"
msgstr "표시"

msgid "Hide"
msgstr "숨기기"

msgid "Test Connection"
msgstr "연결 테스트"

msgid "Enter your S.EE API key. It will be stored encrypted. %s"
msgstr "S.EE API 키를 입력하세요. 암호화되어 저장됩니다. %s"

msgid "Get API Token"
msgstr "API 토큰 받기"

msgid "Default Text Share Domain"
msgstr "기본 텍스트 공유 도메인"

msgid "Default: https://s.ee/api/v1/"
msgstr "기본값: https://s.ee/api/v1/"

msgid "— Select Domain —"
msgstr "— 도메인 선택 —"

msgid "Refresh Domains"
msgstr "도메인 새로고침"

msgid "Automatically generate a short URL when a post or page is published."
msgstr "글 또는 페이지 게시 시 단축 URL을 자동으로 생성합니다."

msgid "Automatically upload media files to S.EE when added to the Media Library."
msgstr "미디어 라이브러리에 추가된 파일을 자동으로 S.EE에 업로드합니다."

msgid "Permission denied."
msgstr "권한이 없습니다."

msgid "Please enter an API key."
msgstr "API 키를 입력하세요."

msgid "Connection successful!"
msgstr "연결 성공!"

msgid "Connection failed: %s"
msgstr "연결 실패: %s"

msgid "Unexpected error: %s"
msgstr "예기치 않은 오류: %s"

msgid "No domains found. Please check your API key."
msgstr "도메인을 찾을 수 없습니다. API 키를 확인하세요."

msgid "Domains refreshed."
msgstr "도메인이 새로고침되었습니다."

msgid "S.EE Settings"
msgstr "S.EE 설정"

msgid "S.EE"
msgstr "S.EE"

msgid "S.EE Management"
msgstr "S.EE 관리"

msgid "Settings"
msgstr "설정"

msgid "Short URL"
msgstr "단축 URL"

msgid "Copy"
msgstr "복사"

msgid "Testing..."
msgstr "테스트 중..."

msgid "Copied!"
msgstr "복사됨!"

msgid "Copy failed"
msgstr "복사 실패"

msgid "Generating..."
msgstr "생성 중..."

msgid "Deleting..."
msgstr "삭제 중..."

msgid "Uploading..."
msgstr "업로드 중..."

msgid "Sharing..."
msgstr "공유 중..."

msgid "Refreshing..."
msgstr "새로고침 중..."

msgid "Are you sure you want to delete this?"
msgstr "정말 삭제하시겠습니까?"

msgid ""
"This will only remove the record from local history.\n"
"\n"
"The content on S.EE will NOT be deleted. If you need to delete the source file, please visit s.ee/user/links.\n"
"\n"
"Continue?"
msgstr ""
"이 작업은 로컬 기록에서만 삭제됩니다.\n"
"\n"
"S.EE의 콘텐츠는 삭제되지 않습니다. 원본 파일을 삭제하려면 s.ee/user/links를 방문하세요.\n"
"\n"
"계속하시겠습니까?"

msgid "Please configure your API key in S.EE settings first."
msgstr "먼저 S.EE 설정에서 API 키를 설정하세요."

msgid "Error"
msgstr "오류"

msgid "You do not have permission to access this page."
msgstr "이 페이지에 접근할 권한이 없습니다."

msgid "S.EE Short URL"
msgstr "S.EE 단축 URL"

msgid "S.EE client not configured. Please set your API key."
msgstr "S.EE 클라이언트가 설정되지 않았습니다. API 키를 설정하세요."

msgid "Could not get post permalink."
msgstr "글의 고유주소를 가져올 수 없습니다."

msgid "No domain available. Please configure a default domain."
msgstr "사용 가능한 도메인이 없습니다. 기본 도메인을 설정하세요."

msgid "Invalid post ID."
msgstr "잘못된 글 ID입니다."

msgid "Short URL created successfully!"
msgstr "단축 URL이 생성되었습니다!"

msgid "No short URL found for this post."
msgstr "이 글의 단축 URL을 찾을 수 없습니다."

msgid "S.EE client not configured."
msgstr "S.EE 클라이언트가 설정되지 않았습니다."

msgid "Short URL deleted successfully!"
msgstr "단축 URL이 삭제되었습니다!"

msgid "S.EE URL"
msgstr "S.EE URL"

msgid "Delete from S.EE"
msgstr "S.EE에서 삭제"

msgid "Upload to S.EE"
msgstr "S.EE에 업로드"

msgid "Attachment file not found."
msgstr "첨부 파일을 찾을 수 없습니다."

msgid "Invalid attachment ID."
msgstr "잘못된 첨부 파일 ID입니다."

msgid "File uploaded to S.EE successfully!"
msgstr "파일이 S.EE에 업로드되었습니다!"

msgid "Missing delete key."
msgstr "삭제 키가 없습니다."

msgid "File deleted from S.EE successfully!"
msgstr "파일이 S.EE에서 삭제되었습니다!"

msgid "No file provided."
msgstr "파일이 제공되지 않았습니다."

msgid "File upload error."
msgstr "파일 업로드 오류가 발생했습니다."

msgid "S.EE File Upload"
msgstr "S.EE 파일 업로드"

msgid "File:"
msgstr "파일:"

msgid "S.EE Text Share"
msgstr "S.EE 텍스트 공유"

msgid "Content:"
msgstr "내용:"

msgid "Title (optional):"
msgstr "제목 (선택사항):"

msgid "Type:"
msgstr "유형:"

msgid "Plain Text"
msgstr "일반 텍스트"

msgid "Markdown"
msgstr "Markdown"

msgid "Source Code"
msgstr "소스 코드"

msgid "Share Text"
msgstr "텍스트 공유"

msgid "Content cannot be empty."
msgstr "내용을 입력하세요."

msgid "Text shared successfully!"
msgstr "텍스트가 공유되었습니다!"

msgid "Missing domain or slug."
msgstr "도메인 또는 슬러그가 없습니다."

msgid "Text share deleted successfully!"
msgstr "텍스트 공유가 삭제되었습니다!"

msgid "Delete"
msgstr "삭제"

msgid "Domain:"
msgstr "도메인:"

msgid "Custom slug (optional):"
msgstr "사용자 지정 슬러그 (선택사항):"

msgid "Leave blank for auto-generated"
msgstr "비워두면 자동 생성됩니다"

msgid "Generate Short URL"
msgstr "단축 URL 생성"

msgid "Text Share"
msgstr "텍스트 공유"

msgid "File Upload"
msgstr "파일 업로드"

msgid "Title"
msgstr "제목"

msgid "Content"
msgstr "내용"

msgid "Shared URL:"
msgstr "공유 URL:"

msgid "Upload File"
msgstr "파일 업로드"

msgid "Drag & drop files here, or click to select files."
msgstr "여기에 파일을 드래그 앤 드롭하거나 클릭하여 선택하세요."

msgid "Browse Files"
msgstr "파일 찾아보기"

msgid "File URL:"
msgstr "파일 URL:"

msgid "Type"
msgstr "유형"

msgid "URL"
msgstr "URL"

msgid "Date"
msgstr "날짜"

msgid "Actions"
msgstr "작업"

msgid "Filename"
msgstr "파일명"

msgid "Text Share History"
msgstr "텍스트 공유 기록"

msgid "File Upload History"
msgstr "파일 업로드 기록"

msgid "Remove"
msgstr "삭제"

msgid "History entry removed."
msgstr "기록이 삭제되었습니다."

msgid "Invalid entry."
msgstr "잘못된 항목입니다."
